陳雲曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

而得到的安慰是 失戀者得救後 中央的忠誠的狗

皇天擊殺

梁漢文-柒友?

陳雲常歡笑 不要眼淚掉
陣雲常歡樂 跟住唔記得

陳雲曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我碌鳩

之前tg有套sticker全部都係陳雲歌詞

和陳雲深深一吻來代替講話 好嘛？

陳雲在夢幻國 陳雲力量贈我
鳩up的百寶

係咪痴線架

劉醒很清楚惜花這個責任

余滄海心處埋藏著遺珠

陳雲受痛苦被懸掛在木頭

為左等呢個精神病人易d康復，應該完全唔好轉貼佢既文章，無人理佢，佢無得打飛機就易d好番架啦